有無人想星期六睇伊藤潤二？

有兩張飛，平賣，我去唔到呀

價錢？

佢係200蚊飛黎，有2張，7折280好嗎

有興趣

可以點聯絡你

有興趣，有無限時段？

4pm ~5pm

有無人有興趣

推多次唔推了，掉左佢算

今個星期六？

但我剩係想要一張

係呀

有冇人睇左 伊藤潤二「白雪姫」?